(連狗試過我知）有無巴打試過含𨶙

外軟內硬，個種感覺好奇妙，好似食雪條咁但又唔係個種感覺，但當你一擺個龜頭落個口嗰一刻，你就會好自然咁想成條一次過含晒佢，個頭會好自然咁前後chok動，條脷會識自動圍住個龜頭打圈，龜頭不停磨擦口腔黏膜個種快感會令你雙頰泛紅，全身發熱，情不自禁自動用手指撫摸自己乳頭，自己條陰莖亦會不停咁流出前列線液，然後好自然咁用自己嘅前列線液塗喺對方嘅陰莖上面再含過，一諗到自己流出嘅體液同對方嘅體液混合埋一齊再不停係你自己個嘴裡面流動個種快感真係幾爽下

利申非gay

你屌到我硬哂

好硬啊你碌野

想搵山本彩bb 試下

0仔: 呀呀~ 好正呀
1仔繼續抽插
0仔: 呀呀~ 好舒服呀
1仔繼續抽插
0仔: 呀呀~ 好舒服呀, 好硬呀你碌野
1仔: 係呀, ha~ (繼續抽插) wa
0仔: 你.屌到我硬哂呀
1仔: 下?
0仔: 你屌到我硬哂呀

假狗係唔同啲

利申非基